追女仔應該用最真嘅自己定係理想中嘅自己去追

我相信唔同人對唔同人嘅態度同方式都會唔同，例如屋企人係最豪無保留嘅，但係如果追女仔方面，應該用邊種方式，如果用理想中嘅自己追到手之後，其實同佢相處都好辛苦，下下都要模仿嗰個性格嘅行為同反應，而佢愛嘅亦都只係幻想中嘅你，但如果用最真嘅自己又未必可以追到手，應該點做先係最適合

Pish

身為毒撚重想用最真既自己？唔驚嚇走人？

就係驚
但係我相信怕醜毒撚係會有市場

假設你條件還可以

真既自己 但盡量收埋少少缺點 無理由剛剛認識就比曬底牌人地睇

我都係咁話，始終有啲野唔比得人知

用最真嘅自己啦
唔好扮
會好傷
利申：過來人

你扮定人地扮

兩者之間嘅差距唔應該咁大

大家都有

如果用理想中嘅自己去追，追追吓咪又變返原本嘅自己

扮成世？
你咁好戲不如拍戲啦

全裸 最真既自己

我成日都同囡囡講淫野..咪一樣溝到

當你一齊左之後做返真正自己
條女又會問 點解你對我已經唔係好似之前咁
最後分手收場

你繼續用理想既自己去識新女 > 分手 > 無限loop

仔都係啦

唉

呢個啱，咁樣關係唔會長，而我係想長相撕守的 ，但如果唔將自己好差嘅缺點隱藏，意中人未必會對你有興趣

就係扮唔到 將來一定有一個硬食

講淫野冇問題，佢都接受到咪得

唔想咁

咁用最真既自己追唔到人呢